# Sistemas Operativos

Este proyecto es una guía de actividades y tareas del curso IS734 Sistemas Operativos I Gr. 1 de la carrera de Ingeniería de sistemas y computación de la universidad tecnológica de Pereira.
